一人一句搞手嘅辛酸

如題
我先啦無人應機

問果陣又冇意見 最後就嫌三嫌四